有冇人試過Dyson Pure Hot+Cool Cryptomic HP06 三合一風扇？

好似幾貴，但係心郁郁想入貨，
三合一好似好方便

有冇巴打絲打試過，用後感如何？

風力好廢

用緊，如果當風扇會好嘈，lv 5 以上就開始嘈，但空氣清新機同暖氣都唔錯

無論凍風暖風都好廢, 正正經經買兩部好過

風速過5好嘈
冷風唔太涼
暖風都要好近距離先暖
空氣淨化就唔知點啦...
唯一賣點-靚

聽完大家講，完全唔想買，有咩其他風扇連空氣清新機好介紹？

用緊 暖氣其實都夠 屋企個廳250尺左右 有次係街番黎一入到屋係明顯feel到暖左好多 清新方面 部野擺係走廊同廳交界
試過廚房冇開抽油煙機 個廳完全係冇味 但間房就勁大陣味
我又覺得嘈又未至於不可接受既

前幾日買左部機想搭單問下 部機開暖風或者由冷風轉暖風戈陣會有咔一聲係咪正常

我覺得好麻麻，唔值！！

我無上面巴打咁敏感，但開到8你會覺得唔噪咩

連登多吹水怪就係人都知
如果你真係聽依度意見就死得啦, 人哋上嚟鳩噏兩句你就決定唔買?

用咗半年感覺良好, 真係正喎靚仔嘅空氣循環風扇空氣清新機同埋暖氣機三合一
原本用緊HP04都唔想洗無謂錢搞到風扇都要一年換一部咁, 但係見到有黑金色+ Cryptomic濾網可以物理上永久消滅甲醛呢樣嘢幾神奇 加上見到依個有350度轉圈幾實用就買埋返嚟發現佢個設計好似懸浮感已經唔同上一代HP04
( 打過去問嗰塊金屬 Cryptomic 濾網係可以安裝落去HP04 不過係冇發售日期,. 佢哋當然唔會咁快獨立發售倒自己米啦)

我開到五都只係得微弱呼呼聲
40幾分貝已經係 quiet office, library級數嚟㗎啦喎....

每次有post講Dyson 就例牌有人彈出嚟唱衰唔知博乜...
例牌一定係話嘈嘈嘈好似精神病咁, 同有人問macOS 啲嘢就例牌有啲痴咗線嘅即刻彈出嚟話打唔到機冇game玩一樣

嘈你老母閪咩嘈嘈嘈....
40幾分貝已經係 quiet office, library級數嚟㗎啦喎...
你外星人嚟㗎?????????

傻閪唔識中文唔怪你
5同過5都唔識分

吹水怪仲喺度死撐爛撐真係肉酸......